雞蟲狙擊手

呢位老襟明明都係想排隊

Sniper 暴露咗位置，真係九死一生

香港需要雞蟲狙擊手巴打